8月31日 10週年喎

生日快樂 我永遠嘅公主殿下 希望十年後一樣咁愛你

初音?

十分鐘 十年 十年週 唔知大家又比邊隻歌吸引你呢~~~~~~

係 831 仲有邊個生日仲要得過初音

歌形

快速回憶下大家聽過的歌~~~

我就 odds&ends

驚撞車

odds&ends真係好神
原全係ryo對公主殿下既告白

ロミオとシンデレラ

人氣有無十年前嘅十分一

點會冇 年年魔法未來都爆哂場